外交部：強烈不滿和反對美方強行進入總領事館 中方將做出正當和必要反應！

車厘車厘

你都比人 趕走咗啦米玩

限期之後就唔係領使館㗎啦

都比人趕撚走咗啦塊地重邊屬於你架
你估好似美領係香港賣果塊地咩
果塊就真係屬於人地嘅
以為加個鎖同唔開個鎖塊地就係你架咩

你又試下搞美領囉因撚住唔小心走火激嬲美國佬呀

咩反應？勃起呀

好撚肉酸走撚哂話人入侵你夠疆唔好走呀嗎

開始互相驅逐領事
離開戰不遠了